[黑色沙漠]生活向公會 <連登> 大量招生

< 連 登 >

日日要格劍 天天要屌石

長駐分流: 瓦倫西亞-3

公會簡介:

全部都係絲
生活型為主, 公會技能升左採集2級釣魚2級

公會以休閒hea玩為目的, 一直招收只想享受遊戲既絲打, 唔需要每日上線報到, 亦唔需要衝面板數值衝等級
每晚大量絲打陪你傾計
有學生絲打有打工仔絲打, 適合唔同年齡層
仲可以搵人組隊打書, 唔怕本書過期
不定期釣魚任可以跟埋去開島仔地圖

公會任每日晚上9 - 12pm會開, 方便番工番學既絲打
(有時廢青副會長會早D開採集/打怪/貿易任)
入左會就盡量幫手做, 唔做會無錢開王任/打據點
公會王不一定每日打, 視當日有幾多絲打上線而定
據點戰會得閒試下打, 人多先打(但不強制參加)

入會教學:
到瓦3分流, 用悄悄話功能搵以下幹部
(一般每日晚上9 - 12pm都有人online)
會長:
開玩笑並不是別封我
副會長:
後方支援
毒魔菇
辰已
基佬怪獸
蔓陀蘿

招人用Telegram:
密語唔見有人應機可以係到問

因為[裴里得],[xxxx]死亡

大家快d繼續整狗糧啦

會唔會同其他會合併打據點戰

我咪絲打

我地戰力都好低 打過一次死清光

全部有J絲打

自從入左依個會終於同到女仔傾計 多謝連登

輕輕一推

推

整到咁靚唔好俾我沉啦

新手入唔入得

入得呀, 照上面咁搵我地就得

有丁絲打入唔入得

歡迎 大家都係絲 不用分那麼細

入得黎就係絲打

:p

已經有2位絲打覆你comment啦

採集3 釣魚2

報一報到

巴打有無得入，玩其他game 停左玩黑沙

前幾日退左台仔公會，入唔入得

利申：巴打，37lv遊俠，練緊馬，單純見係生活型休閒類公會所以想入

得呀

來來

絲打報到

睇漏左 入啦

1G !!!!!!

重有冇位 爭幾個鐘先可以再入公會

我想玩 但冇信用卡點好？

有位呀 照番上面咁搵我地就得

聽講可以用vpn mycard增值
我自己未試過 你可以搵下教學 或者順便去開張信用卡啦 好易搞

我搵左288game幫我
遲下可以同你地玩

今晚玩

有咩要注意？

咩職最型？

想玩女角..但狂戰好型

你想玩咩先
我地公會人玩生活/pve多 無咩玩pvp 所以咩職無咩所謂
狂戰pvp控場幾勁好似 又血厚難死
可以去下巴哈睇人點分析先

型既話個人覺得戰士

放緊工 仲有冇位
一直搵緊釣魚採集高嘅公會
暫時間遊仲係48 諗住解任上到49就轉狂戰

狂戰好撚型
我玩狂戰

長期有空位好似係

一日未有回覆講無位都有位架啦 或者你直接密我地/入tg gp啦
大把人無係到留言甚至無入gp問都入左

推一推

新手想加 tg:AndrewYYY

舊會然
利申:絲打

公會有冇TG group

有 公會留言版到有link

有人話del咗喎

留名今晚入

up咗人數上限

仲有位

踢咗人

唔好呃人啦
邊有咁多絲打

唔通你係諗住多C DA先黎既

大家好 我係阿輝呀！

入黎一齊吹下水啦

洗得好快, 又要推

推上報

已經93人了
今晚會開公會王, 大家記得落力做下任, KEEP住資金多, 我地就會晚晚都開了
想加入試玩下既可以黎TELEGRAM吹下水, 我地仲有小量試玩序號可以提供架

仲有無位...
想入會

唔知好唔好玩想試玩下

有位

留定名今晚入 希望仲有位

仲有冇位可以入

有位呀 快d入黎

Pish

冇人應機既

想入會 加晒咁多個好友都冇人覆

依個時間會難啲

我地活躍時間通常夜晚

Updated入會教學
瓦3 悄悄話
會長 文化狗王
副會 後方支援 / 基佬怪獸 /
辰已 / 蔓陀羅

悄悄話呀巴打 好友無用

推呀

一個鐘推一次

返工冇嘢做

我愛釣魚任我愛打王出1G

剛剛買左隻game,有冇人教下我點玩?

係咪有巴打用書面語密我地 定真係台仔黎

主要都係靠睇寶典同跟教學玩就識好多野
心得或者真係搵唔到就係會到問下有無人答你啦
本會打擊伸手黨

推一野先

幫手推下

推呀！

原來幾日無推

真絲冇人信

YES

太耐冇on,比人踢左，入唔入得？

照原本方法搵我地啦

每日都要推post

留名加入

歡迎

我都想join 我暫時十幾lv嘅法師

岩岩公測玩到30幾停左 依家沖隻梅花

公會無人Online 密左幾個都無應機

夜晚9-12點先多人d架
一係你入左個tg gp先 易d搵到我地

幫手推

推呀 我比人屌

我入左個telegram, 如果我想入會要搵邊個

D利貝你拎晒啦爽啦

你可以聽日晏就係gp問下

LM入會
等緊脫離公會24hours

放假冇晒人

啲副會成日掛機 想入都係入tg group 好啲

岩岩回鍋左, 返黎趕人走

推一推先，想入既巴絲打們入左tg先穩陣

多D人自動自覺黎推啦

okok

自已有會 但幫手推

我宣布 今日開始我要搶晒d利貝

收人呀屌

真絲打

新手想入 自己一個玩 除左沖level 唔知做咩
想一齊搵人玩

Diu木diu石diu利貝

弓手留名

多左咁多新人幫手推post同融入我地 好滾動

最近D裝平哂, 又係衝裝既好時候

話咁快黑沙玩左一個月啦

我都差唔多兩個月了 又要買VIP

又破產 龜返一個月先

我係契弟 我黎推post

可唔可以叫黑沙比番個女朋友我

狗先推post

Me

成班偽毒去拍拖

個幾月冇玩 入黎拎下人工得唔得

你應該要重新入會

好似玩緊單機game咁 係game到無同過其他人講野

同我地講野
晚晚有人discord開電台咁

唔係掛 多野講到要搶住黎講喎

另外想入會逗人工既 依家改左制要做勤做公會任先會續約

我係驚度日日比人屌

事實係你經常被略過

係咪你個名太正

BTW, 更新左5折優惠, 踢人入驚既好時機了

尋晚先見到又有新手搵公會, 唔洗望啦, 新手入下D生活公會先啦

7i 已get

推呀 有冇生活型絲打想join
公會全絲打

今日有人話我歐洲人

之前玩到五十已經唔想打
仲提醒我話打到五十先係真正開始
五十女武神
女忍者好唔好玩

事實黎, 如果你玩純生活, 當然可以卡49
但如果你升上50, 就已經踏入PVP既界線, 一言不合就開拖,
唔想輸俾人就只好不停刷錢刷錢升裝升裝
仲唔係真正開始咩

女武神夠硬但唔算痛, 女忍聽講都係技術角, 冇手速冇腦果D可以唔洗諗

升上五十已經消耗哂隻game一開始既趣味

升馬升到

升完 拎去啪啪啪
啪完出返5-6代仲

所以到依家我都係得一隻過50
隻GAME唔可以玩太心急, 唔係好易忙到嘔, 然後棄GAME

想生隻8代馬出黎，依家得一隻7代

慢慢玩啦, 成班有錢佬課金/廢青整8代馬, 唔係我地呢D窮鬼做到既野黎,
一步一步爬上去, 始終都可以達到終點既

最重要係運氣啫 你課金重置完 都唔出既真係吹漲

btw出到8代 啲技衰都要洗一洗

乜你覺得一隻game單機到五十lv係好玩咩
打完一個星期上五十已經覺得悶

課完唔出, 咪再課
唔係咩叫重課
咁易出到個個都係咁課啦, 8代岩岩先開, 用住7代先咪夠

視乎你點睇啦, 當初我都好似用左兩三個禮拜先上50,
知道隻game係慢活, 就唔好乜都唔理死衝上去先,
因為你衝完上去, 你會發現其實都係乜都唔識
將其他遊戲既想法套左落黎, 大把玩家就係咁而棄game

我希望一日有30粒鐘

然後發現掛馬用左24個鐘又想一日有40個鐘

掛馬20加工8啤酒2

禾刀有